陳奕迅IG刪剩3個post 做護棉手捲政治風波疑暗示想「唱歌好好拍電影」？

陳奕迅(Eason)早前宣布與合作逾十年的adidas割席，事件引來勁大迴響，之後婉拒無綫及ViuTV的演出似避風頭。近日Eason刪走多則IG帖文，只剩下3則帖文，分別是曾比特(Mike)的歌曲《我不如》、一支錄音咪及文念中執導的電影《好好拍電影》海報。由於過去Eason有刪po的習慣，有網民認為他留下這3則帖文似是表達自己只會專心唱歌及演好角色。

暗你娘
唔愛共就中共地區收皮，
愛共就中共外地區收皮。

noted with thanks

香港呢d所謂藝人真係乞衣
以為咩都唔關自己事
唔好煩我
淨係想賺錢 淨係想唱歌做戲
含撚啦好心

做公眾人物
荷里活班左膠都識得用個人影響力發聲
香港呢班除左奶共就乜撚都唔識

Still no thanks

想兩邊都奶？諗吓好啦

以前就e神 以家係督屎渣

依家係單春

拉 bye

不嬲都係單春

唔理政治 淨係唱歌做戲 呢樣嘢香港人絕對冇意見啊
但你問下共產黨肯唔肯俾你沉默lo

食屎啦奶得咁開心
唔會再消費係佢身上

大陸官媒撲火 小粉紅繼續買Nike adidas
陳奕迅做咗最大粒炮灰

而家已經無人期望佢用影響力幫香港發聲
只係期望佢唔好咁出面咁奶共
而割席Adidas呢單野，證明佢連呢點都做唔到

暗黃
大家在心中唔好分化

咪係，佢咪專心唱歌拍戲，咁高調奶共做乜
高調奶共咪預左比人屌

我諗佢本人唔介意，但佢經理人公司就應該好介意